熱到仆街先黎紅假, 根本無地方好去

呢d 閪假, 應該擇日補假啦屌

自己返工OT law

屌你on9仔

返工有冷氣，凍水，電腦加充電
一定識揀啦

去做愛

咁又蝕鳩左比公司

去游水囉

游全日？

呢排好多隱性五毛開/推其他無聊post唔比人討論本土議題，大家小心

行撚柒開啦戇鳩雞